披露示威者資料 起底網站獲央視認證 有受害人質疑公安爆料

近日網上出現一個「起底」網站，披露大量民主派人士、抗爭者及新聞工作者的個人資料，如今網站更獲大陸官媒認證。央視今日在微博發布一段影片，詳細顯示網站的網址及起底內容，又呼籲網民「認清這些嘴臉」。另有區議員引述被起底人士稱，曾經向大陸公安提供假地址，結果假地址亦在網站上出現，質疑是公安洩露港人資料。

該「起底」網站近月在網上流傳，並提供了電郵地址呼籲網民爆料。網站內有民主派人士、立法會議員、學運成員的相片、電話、Facebook及地址。《蘋果日報》及《立場新聞》的記者資料亦被披露。

央視今日在其官方微博發布一段聲稱是「網友製作」的影片，顯示了網站網址及起底資料。央視又呼籲網民轉發：「認清這些嘴臉！被摘下面罩香港暴徒名單……摘下他們的面罩，一起行動！轉！」

另外民主派沙田區區議員趙柱幫今日在 FB 發文，引述有被網站起底的「手足」稱，該人兩個月前於大陸過關時曾被公安扣留 5 小時，期間公安沒收手機檢查並發現事主參與遊行。公安之後要求他填寫口供紙，他刻意填寫了錯誤的地址，結果這錯誤地址亦在起底網站上出現，因此認為是公安洩露香港人的個人資料。

個人資料私隱專員黃繼兒今日表示，由於涉事網站域名於俄羅斯登記，伺服器亦非設於香港，私隱專員公署無權要求域外機構提供網站營運者資料。

私隱專員公署收一收皮啦

過關收人地資料就係搞呢d野恐嚇

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

出咗英文news未？

堂堂大國發爛渣

咁智障

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前警員比人起底果時好似唔係咁講架喎
"私人"專員公署

文宣請出手, 呢種白色恐怖, 又一個國際圍攻赤納粹既理由

填咩問卷乜7都好
如果唔係會核實 一律亂寫
我電話號碼係67891234
住喺Somewhere over the rainbow

又可以文宣了

啲料堅定流
連人哋老豆老母都起埋咁撚勁

話說連登都係架構係境外?

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

私隱專員公署無權要求域外機構提供網站營運者資料。

堂堂一個國家官方承認一個起底組織
真係冇國家可以做到終國咁核突

推

暴徒政權手段卑劣